有無巴打讀過或者讀緊poly computing?

細佬黎緊會入poly 想簡computing
有小小問題想問下咁多位師兄
求加tg

Thanks

Push

小心大陸professor 十個有九個都係伏

點樣小心